如果決定參與臨立會嘅泛民議員承諾入到去會開打

最起碼好似台灣議員衝擊嘅程度

咁就各自爬山啦（但我內心依然反對參與）

但如果好似以前咁舉下牌叫下嘅話就收皮啦.......

唔好話老做唔到 人哋個啲都係阿叔阿嬸

係而家依個環境阻惡法通過（泛民參與臨立會論點）除咗肢體衝突我諗唔到其他

其實之前話阻惡法個啲 我諗好多人都感受唔到你哋嘅決心 所以先對議會戰線死心

簡單啲嚟講 得把口

睇吓台灣議員就知咩叫決心......

泛民先唔會打

睇死頂盡都係好似big暈咁扮衝

唔敢講了，怕又有人衝入嚟屈我毛

打.......覺得一個保安就打巢晒班書生

你叫人點信你哋呀